這個post可能會是我在連登最後一個

這裏的人學識都很高

從這裏的人的留言中學會了很多知識

天文, 地理, 氣象, 歷史, 政治

這是我一上網就立刻到這裏的原因

正正是因為我自己都是一個愛好知識的人

加上這裏的人都多廿靚歲的, 同我相若, 岩傾

我在這裡出了很多很多post, 但99%都是所謂的 "假膠post", 即是完完全全亂up老作搏大家一笑,

帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反

明明是利物浦球迷, 卻經常出post揶揄利物浦

明明自己都係工程界人士, 卻經常出post話工程界一文不值

明明自己極討厭某個死港女, 就出post話自己愛上左佢

歸根究抵都係純粹因為工作時無聊, 所以無無聊聊地出個post

講無聊野

然後一邊工作, 一邊睇回覆, 自娛一下

這件事對不喜歡現在的工作的我十分重要

同時, 我故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份

一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 我完全唔想俾人知我o係網上既身份, 講過 d 乜

俾人知道, 我o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了...
(雖然我出既post都同自己做過既野無關)

不過, 有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業

離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後我還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上雪山, 練番水, 練好 d 壁球, 鋼琴要考演奏級, 練好渣車, 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間陪女朋友, 考番CFA (讀好左level 1 又因病冇考)...etc etc

再見了, 連登各位高學識既人.

去了哪

挽留
我幫樓豬頂

係大陸放返出黎啦？

挽留Gap Ching

牙gap

死肥仔!!!!!!

@叫春王

好掛念佢叫春

死撚左去邊咁耐先出黎

Book左場等你牙

為左我留低ok?

又潛

玩留

明顯呢個post都係反話

你漏左Me，Me是連登愛迪生

ok

Gap仔番嚟皇post未

玩留笠水王

打埋場交先好走

求下你番黎

明明好好打 卻笠水

玩留GAP王

成班叛徒玩謝世清

世清 Please back

無左你 皇馬聯賽都拎唔到啦

法國有幾位弱智仔好鍾意推我啲post
五河士道 章子厚 肥婆偷肉食
係咪同一個人？有冇手足可以搵連子處理下

見大家咁踴躍留我
有啲感動 多謝

love jai前排去左邊

好多事要處理

俾條女沒收電話

趁仲有時間、最後同你講幾句野
做人做事、要向內求、唔好向外求
唔好諗住個世界有最低工資來保障你搵幾千蚊個月、應該設法令自己離開最低工資的保障範圍

唔好祈求港女有一天會迴光反照愛上一個無錢無面的深情小毒男、應該設法令自己變成有條件有能力令港女感到無你唔得的境界.

出黎做野人人都要受氣、讀書多讀書少坐office做咕喱做老細做員工都一樣、除非老豆本身有錢、否則所有白手興家的人都受過氣、捱過苦.

讀書唔會直接令人發達、但可以培養、訓練你的集中力、專注力、記憶力、更加重要的是訓練推理、邏輯思考的能力、出到來搵食無咩法則規條可以照住來用保你平步青雲、大部份要靠自己的經驗 + 所見所聞去預測、分析環境、自己所處位置、從而決定面對的應有態度、和處理方法. 即使你讀死書而沒有真正智商智慧、一紙學歷都可以幫到你、所以讀書無壞的、趁年青沒有太多問題需要你去處理、承擔時讀、讀左將來可以唔用、但調轉第時你想讀、就唔係話咁易、這是一個近乎不能逆轉的問題.

唔好成日**d無良老細、老細款只是擺出來的、實際上佢未必比你好受、你唔駛帶錢番去打工、但佢每日訓醒覺都要有錢先過到一日、佢要諗辦法賺錢來出糧比你、你可以唔鍾意拍下個欏柚唔做、但佢按左層樓或借人錢來做生意唔做可能訓街同破產、佢都好想可以話比行家知佢間公司請人比出面市場人工高. 如果你有本事、幫到手、任何一個老細都荒死你唔撈、所以如果你覺得公司對你唔好、老細對你唔好、你要檢討自己的能力.

唔好比自己習慣懶天懶地、怨天尤人、有問題、有唔妥先望下自己..如果你讀書唔成就懶香港教育抹殺人才、怨老師怨學校. 如果你無本事搬出去住就懶香港沒多餘空間俾後生仔獨立、如果你因為見上一代人搵食容易就懶社會對這個年代年青人很不公平、如果你因為見人炒炒賣賣搵錢易而覺得腳踏實地好戇*、咁我可以話比你聽你往後果半世人都只能夠繼續咁樣為自己創作理由、而永遠無出色.

結論 : 讀書的努力讀書、工作的努力工作、有時間搵d野學下讀下無蝕底、打下J無乜所謂、但打機就唔好太沉迷

北上call g比人拘留？

笠水王

收嗲啦屌你老母！

快撚啲仆街死

世清miss you

哪有女

又話溝返個ex

世清return

世清一直係我心入面

講左好耐喇佢

又扮

迎接細清回家

對上一個都散左差不多一個月

係時候了

人地都拍拖啦
唉 由件事過去...

係時候搵過個新

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
全城為我 花光狠勁
浮華盛世 作分手佈景

唔係散左就潛水牙

近排好多事 冇乜心機9up

暫時唔缺女 唔想拍拖比人綁死 除非好鍾意
同埋個心仲係佢果度
可惜佢有仔 天意弄人

家事？

仲入唔入皇post?

乜都有啲咁

咁多25 隨時又比人賣

屌奶星 果頭講完即刻有人講 心有靈犀
仲要講老鼠呢隻賤狗

等我仲開過兩個post搵你

要一眾迷麻手足擔心

我都有牙

有心事不9up幹什麼

幾時去唱仁k?

Call Yoyo la

叫春孖寶

世清又入返post了

皇post冇人介紹牙嫂好唔慣

世ching

唉

打埋交先啦